[TG]LOL台服Grp 銅牌至職業選手都歡迎你

每晚都有內戰 自訂
有群專屬Discord 方便各位巴絲約戰
組隊NG又得 打RK又得
聽聞有唔少鑽石巴打帶升
仲有絲打一齊玩~

互相尊重，
嚴禁厹 中離

超過400人既TG谷已經上線啦

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台